我擔心緊，班po真係被制裁之時，會納榴彈AK47出街亂槍掃射...

依家都已經癲到街上見人就拉又Dup
唔敢想像佢地被美帝迫死前夕可以去到幾激
有炮就射，見人就殺，見屋就燒，光復得嚟全個香港都已經比原子彈炸完嚟，預得全香港死梗一半人都似...